Cette anne, Prince tait prsent  Kidexpo o les enfants pouvaient dcouvrir l'univers Princeland en ralisant des preuves pour se faire adouber par Prince en personne ! 
Retrouvez l'univers Princeland : http://www.luprinceland.fr et Prince sur le site de LU : http://www.lulechampdespossibles.fr/prince